［7仔中伏］新加坡咸蛋魚皮勁難食

個個都話好食
連森美都讚好食到停唔到口
買左返黎食發覺港式炸魚皮完全屌打
屌你老母勁厚粉睇見都唔開胃

森美個垃圾節目有人睇?

識貨之人

揀三菱

屌你
load咗把聲出嚟

日本肝油丸
卡哇衣呢

日本人字牌救心
保護心臟 健康之本
Kyushin Kyushin

食返傳統個隻仲正

收皮啦你班戇鳩仔 騎劫晒成個Post

Sor撚ry

森美呢倐on9

上面班仆街搞到嗰post勁嘈

海港城賣緊果間先好食

有聲

好粗曠既聲線